搵到係邊班人 先搞元朗啦

小心比人利用
你地搞鳩入面d黑社會

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282

屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢
元朗港鐵站有人縱火, 有人受傷

姐係一班僱用兵
你地唔知頭唔知路
又話鄉黑

用腦
唔好衝動
上次已經好多人叫唔好搞佢地
咁樣並唔係示弱
呢度好多鬼

咁點？每次都就咁畀佢打？

講緊搞清楚先呀

咁唔係搞事果班就唔該自己指證搞事果班人喇 我地都唔想傷及無辜

認真post
小心

係
要搞清楚先
好認真

推
唔好衝動

搞你老豆呀，上次又係咁，今次又係咁
你諗下班後生獲獲比人打完之後有班撚樣拍佢地膊頭同佢地講be water，屌你老母啦，打到流晒血仲搞咩清楚呀

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

搞清楚係邊班先呀濛撚